一人一句想同第三者講嘅野

佢朝君體也相同 隻雞你拎去啦 我都屌夠啦

死姣婆 你到依家俾過幾多條仔包呀 遲早生愛滋呀

個仔拜託哂

死全家

雖然唔係話我 但係你好意思話人地做人不要太過份?
呢句野你留番黎同自己講啦